我悶到起唔到身

我好悶,極悶,已經唔記得上一次唔覺悶係幾時
悶已經成為左我擺脫唔到的思維,我唔知咁樣係咪有病,係啲咩病,總之就係悶

我懷疑我呢個悶病係由失業引發
而家我一星期有七日要解悶,亦可以話係受罪

我完全唔知點樣去自娛,我似乎無呢一種天賦去打發時間
嚴格來講我都一兩陣有啲野做下,但真係好少

啲人實會話我係因為要慳錢過活
但其實我失業之前都一樣無乜刺激可言
我果陣星期六日可能會去下打網球,出身汗,洗下衫,買下餸
不過而家無錢去打網球了

而家日復一日,連月來我唯一的諗法就係我無咩諗頭
我唔知點令自己唔悶,我就來因為咁而癲
我實在有太多時9HEA諗呢諗路
悶呢樣野經常出現係我腦海
我控制唔到唔去諗佢,同時我解決唔到佢

我已經諗左好多,諗到去偏執的地步
但我仍然係唔知有啲咩係有趣
我唔知點令自己有靈感
我思疑即使個靈感係我面前我都無能力去把握佢

我已經悶到厭
有時做下GYM或者行下山可能暫且忘卻
但呢啲都唔可以算係標本之策
我成個人無哂能量,漏哂氣咁
大部分時間都係瞓係梳化係道諗點解我唔識令自己有動力起身

而家我係行屍走肉咁存在
無慾無求無興趣
我好憎咁樣,我唔想咁樣,但我唔知點解決

循例應下 見你冇人應